蔣麗芸：官員同警員都唔應該續BNO

【明報專訊】港區國安法生效後，英國宣布為持有BNO嘅港人提供入籍途徑。民建聯蔣麗芸（Ann姐）噚日同Emily講，處理國安法嘅官員同警員，唔應該亦唔需要為BNO續期，佢問：「你繼續攞，你內心意圖為何呢？」

話以前啲人攞係為方便旅遊

Ann姐話以前啲人攞BNO，係為咗旅遊方便啲，但𠵱家特區護照都有同樣功能，又話BNO只係一件「物件」，唔係一種「國籍」，難講5年之後，港人仲會唔會符合申請條件。Ann姐話去過好多地方，但發現始終要喺自己嘅地方，先可以喺平等嘅權利下發展事業。

支持

Ann姐英明

唔應該有其他國籍

撐牙Ann

仲有其家人，高官等等都要

今日記得食藥

應該填RN FORM啦

Ann 姐有point 支持Ann 姐

Ann姐好野

元秋
即係議員(自己)就可以續

好主意

麗芸同志講得非常好，有見地，有思想覺悟

啱呀留係香港最平安

呢鑊撐Ann姐

今次支持Ann 姐

呢舖我撐佢

支持
講得好就要撐

今次我撐你

緊係咁講嫁
班建制拎到BNO都入唔到英國啦
POPO就更加唔好拎bno 佢最想你一心一意幫港洪做狗

芸手足

譚校長都用BNO喎

做官員同警員, 應該要先寫信去英國放棄BNO, 同宣誓唔會拎返
如果違反要拎返咁多年人工

Ann姐英明 所有警犬都唔可以續BNO

嗱，元秋，今次就撐你哪。

撐

唔怪得嚟緊民建聯唔畀佢選

G池

蔣小姐好波

鬥藍鬥紅

支持 支持

唔係唔應該 係唔淮！
隨時可以走去外國容乜易出賣祖國

今次我撐Ann姐

估：Ann姐一定續左

果然Ann姐先係最愛國

G持

自己一家大細咩國籍？

今次我撐你呀！
特別係警員同家屬呀，
有bno=唔夠忠心呀！

Ann姐

呢次禾支持元秋

Pish

Ann姐差少少就啱哂，應該係其直屬親屬都唔可以有任何非中國藉護照，如果唔係係犯國安

屌你老毋，做政府工，當差都係想移民走佬易D唧，你個仆街篤爆哂

根本就應該放棄呢本垃圾

仲有其家屬呀 Ann姐

推 支持蔣議員

直系親屬都唔得
BC都唔應該續

支持Ann姐！！！！

全家都唔應該攞

讓Ann姐先走

大把人外國藉 蔣議員點睇？

難得講得咁好
記得唔好拎

同意

I totally agree with you

岩呀 同宣誓一樣 要放棄英藉 好合理 忠於特區

Ann姐好波

講得好好

支持ann姐

加埋公務員啦

正確，最緊要連家人上三代（未死既）下三代（仲有既）左三代右三代（即狗族）都唔可以有外國抱括BNO護照

支持 心愛中國 守衛我園 點解要拎外國護照
係咪想反中亂港 勾結外國勢力

應該伸延至所有官員及警員，又話愛國又拿BNO, 意欲何在？
所有以上人等及其家屬更要取消外國國籍，以免佢哋勾結外國勢力⋯⋯

支持Ann姐你肯做立會個票投比你又點話姐

ann姐好波

豬持

蔣麗芸真係一個好議員

大把警察中高層當年居英權計劃
已經做咗英國公民

叫佢放棄英籍啦

啱，有B N O就要炒魷魚

Ann姐講得啱

支持Ann 姐

Agree

林鄭:元秋我屌你老母

ann姐好野
愛中國既人根本唔應該去外國

ann姐講得好

呢條元秋嘅美國護照未知已經取消，要問元秋。

咁撚大波

講得好

咁又真係意圖不良，點解要走唔走去大灣區，覺得大灣區唔岩仲有上海北京，要自然風光有西藏新疆，點解要走

特守要主動放棄BNO的

埋黎睇有豬隊友呀

佢元洲村個辦事處好似幫人申請bno wo

第一次覺得佢係有 sense

Ann 姐

家族都唔好攞啦

加埋家屬呀唔該

支持Ann姐
我地藍友都唔會續

ANN姐好嘢

第一次支持蔣小姐

思路清晰咗喎 蔣委員

支持！

元咩秋， 蔣家大小姐/蔣公主

支持 公務員要取消外國籍！

蔣公主有point

快啲批鬥揸BNO嘅狗同狗官啦
全民紅衞兵呀

今次我撐硬Ann姐

點解成日都針對公務員
新公務員公會有好多手足

AGGER

Ann 姐講得好

Ann姐講得有道理

支持Ann姐

人生第一次撐你Ann 姐，btw 漏咗「其家屬」

唔止當事人，所有親屬都唔應該攞

Ann姐好波！

重要更改番政府高官，高級公務員子女去英國免費讀書條法例呀！今時今日重未取消，是否想分裂國家

邊個續邊個就係鬼

今鋪就似返個人la

仲有家屬都唔應該有

國藉呢 ann姐

唔好最後發現你都有續呀

恭屍

Ann 姐好波!

ann 姐

岩呀!! Ann姐 支持你

咁就啱喇

收到

我哋藍絲都會響應

生做中國人 不做英國鬼

公務員有BNO即炒

Ann 姐，唔續無意義

入紙退出先有意義

因為拎緊BC 所以唔需要BNO

乜唔係唔應該有其他國籍咩？

唔使扮清高啦

支持Ann 姐，時代棄藉

講得好呀今次

想幫ann姐去狗屋開街站大肆宣傳

啱啊

刁帝全家都係美藉，唔怕得罪高官？

ann姐叻叻

想投票俾佢

所以應該由問責官員，高級公務員及警方帶頭放棄本人及其家屬外國國藉

第一次大大力撐ann姐

第一次咁支持佢講嘅嘢

國安法仲唔新增呢項
仲話要效忠國家

蔣麗芸喺長沙灣嘅議員辦事處有教人續BNO
係咪應該拉？

同意，高官啲仔女同popo家屬都唔可以續或持有外國護照

哪 ann姐 呢鋪我撐你呀

SUPPORT!!!
快D去推!!!

直頭所有官員警員唔應該有外國籍

本身就BC啦

支持，但唔單止官同警，全家家屬都取消BNO and 外國國籍

所有香港人都唔應該有其他國藉

咁耐以來第一次咁支持佢

估唔到Ann姐思路咁清晰，呢鋪撐硬Ann姐

ann姐今次支持你

支持Ann姐
續BNO嘅警員係黃絲！要拉佢犯國安法！

身體卻很誠實

支持呀

撐呀!!!!

就係食咗先會講得出呢啲野

真攬炒手足

偶像

因為藍絲公務員數目遠遠多過黃絲公務員

或者咁講比例上愈高級就愈藍

如果真係強制要公務員放棄bno

你想像下會點？

係咪有FB?
要SHARE呀LIKE AND COMMENT呀

啱！支持推到立法取消全國人民其他國籍

可以有BC 唔可以有BNO

啱呀

蔣麗芸議員, 我建議你...oh sor, 講多d!講多d!

支持牙Ann

Ann姐講得好!

竟然講人話

Push.

BC都唔應該要啦

支持 Ann 姐, 立場先明!

講得好 今鋪真係撐Ann姐 應該連配偶都唔可以有

全部警員官員及其直系親屬要如實申報，並應即時註冊註銷所持BNO

其實應該立條法例，所有政府公務員所有非中國學歴人士即炒，不作賠償，以後只聘請中國學歷人士，即時生效

Ann姐 好多市民都話應該判拎BNO個班官員同警察叛國罪 麻煩你同中央反映下

鬥紅 全體官員警員家屬都唔可以拎BNO

G持ann姐
終於唔係講廢話

其直系親屬都唔可以有

跟從 Ann 姐路線，批鬥 鬥紅

今鋪真係要撐ann 姐
有bno 既警員應該要見見國安先

官員警犬包括埋親戚

唔續bno不過直接移民拎居留權

可否通過法例, 凡公務員擁BNO都DQ即炒？

真呀

下屈一定要幫ann姐入番立法會

選舉近了

需要建立篤灰制度？

哇屌你 今次我撐

End姐

支持ann姐呢番說話

高官子女都唔可以擁有英籍國籍

禾愛你 蔣議員

支持
政府同警察應帶頭愛國愛黨

撐ann姐

撐Ann姐

鬥紅，連直系親屬都唔應該有

Ann姐真愛國
respect

支持民主建港協進聯盟既Ann姐

我估唔到自己都會有支持蔣麗芸嘅一日

ann姐好嘢

支持啊

支持，所有政府高層及公務員都應該咁做，連佢地家人都唔應該有其他國家護照

ann姐最岩聽呢句

唔應該因人廢言
講得好中肯

香港變了......

即刻剪咗佢

元秋講人話 好唔習慣

定係迴光返照呀？

立法會議員可以續

係先好

ANN姐講得好,支持ANN姐

建立透過本地立法禁止官員及警務人員續領外國護照

In Ann 姐 we trust

家屬呢？
唔係唔續，係要放棄
保留BNO有咩居心

計我話姓蔣都唔得

哇 全力支持

Ann姐心水清呀
所有官員同政府工既要擁護中共
唔應該有雙重國籍，
唔係就反國安法

嗱 今次我撐你呀元秋！

重要即時立法跟祖国法定文字，語言……支持

ＡＮＮ姐救港

雖然臭Ann佢中撚左輻射
不過今次真係講得好啱

邊個攞外國護照即炒啦

呢個要推

駁唔到

嗱，呢鋪我撑你

Ann 姐 識玩

支持，要好好效忠中央

狗去到英國張毅進cert都唔認，而且唔識講流利英文，點請，有bno都無用。

方便旅遊

最鍾意睇自己人搞自己人

警察自己要 RN。
高級官員要全家都 RN，點知你會唔會同外國政府有勾結？

Push

在位/退休官員全家都應該放棄外國國籍

支持啊手足

召喚聶德權

其實我地不嬲都係對事不對人，諗法正確，梗係支持

支持
沒有共產黨 就沒有新中國

支持Ann 姐 Ann 姐好野

林鄭有BC
局腸老婆仔女係晒外國

今次認同你呀ANN姐

麗芸同志有覺悟！支持！

今舖支持呀！！家屬都要！！

BNO留返比我哋用
政府人員應該要禁止使用 尤其是警察

支持ann姐
之前蒸口罩單野都知你獨具慧眼

永續ann姐

選舉近了

我哋當然百分百贊成，但佢咁講亦都完全符合藍絲嘅自撚私性格，針唔吉到我我唔會痛，最緊要自己有得較腳去英國，着數lam到盡，Ann姐冇得輸

721721721721

gchi ann姐

我冇得走，你地都唔準走

Ann姐為民發聲

支持
请官员不要反中乱港

人生第一次支持蔣麗芸

官員同警員有BNO等於賣國
國安法下可作出調查拘捕及送終
香港警察 要忠黨愛國 要潔身自愛
切勿以身試法，觸犯香港國安法

Ann姐講得好

推，希望有人幫佢做長輩圖張佢個idea發陽光大

又搞事

呢舖撐ann 姐

講呀？幾時寫埋入國安法呀？

想癲覆國家啊狗狗們

我幾時都話 ann 姐係明事理

pish

Ann姐=隊友

表面講人話啦，自己續左話你知？

呢鋪我就撐元秋喇
唔續都唔夠
應該集體開記者會喺記者面前簽署取消 BNO

呢啲咪政績囉！

你繼續攞，你內心意圖為何呢？

第一次咁支持佢

想玩鬥紅既可以從元秋下手

處理國安法嘅官員同警員，唔應該亦唔需要做外國人，佢問：「你繼續做外國人，你內心意圖為何呢？」
反對境外勢力擾亂香港

呢個真

哈哈 內鬥啦
班高官心諗 我無你都無
無理由領導無得走狗仔四圍走
要搞下藍屍圈放大BNO
等佢地同軍閥批鬥

Ann 姐講得好！

G 持

：我無得攞，777都唔可以有！

攬炒師

仲有佢哋嘅家人呀！

手足

好少可覺得佢講野岩

嗱，人生冇幾次支持佢，今次請搞簽名

係呀 水炮車都唔好啦

班狗走去外國既話唔怕爆料咩
支持國安捉拿間碟

終於講返句人話

今次我就撐你啦

估唔到n姐手足黎

有黨就得啦

啱好，家屬都係

發覺Ann姐間唔時都會發神經講埋啲好正氣嘅野
佢係咪舖緊路轉投民主派陣營

做實事 感動世人

終於瞓醒啦佢

不如取消啦 你而家唔續之後續又有乜為

今鋪我撐你啦Ana姐

有BC唔使要bno

講開又講，既然係一件物件，咁介懷又做咩呢

Support

支持Ann姐
其他國家既護照都唔應該有
香港有好多人係澳門過嚟
有葡萄牙護照,澳門同香港政府應該dq埋呢班人

正確

仲有外國護照呢? 同佢D家屬呢?

可唔可以用「選舉近了」

Ann姐 多謝你夠蠢

講得好，身為國家公務員，呢樣只係基本
續左個啲應該填form退出英國國籍

今次我撐Ann姐

人工都唔應該拎，為國家服務係光榮，愛係唔可以用錢嚟衡量

應該禁止出境

Ann姐好波
佢自己咩passport btw?

Ann 姐好波.. 我最 like 佢..
不如佢出返黎選，我實投佢一票

蔣家後人開始發功

阿Ann手足🥰🙏🏻

第一次覺得佢講嘢咁有道理，支持支持！

[size=4]我支持牠既睇法 👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

今次撐Ann姐

Agger

Ann姐果然係我女神

估唔到有支持佢講野嘅一日

支持Ann姐動議相關議案，確保一國兩制行穩致遠

如果民建聯推呢個, 一定35+

岩呀

十卜ann姐

建議直接向中央反映，以表愛國愛港之心，包佢平步青雲
記住叫埋佢地D家屬都唔好續，續左快D放棄

撐ann姐
做個堂堂正正中國人

舉腳贊成

g持 愛國高尚

撐！

岩啊ann姐

蔣議員我建議你少講廢話...?
今次你岩 撐你

同意！連家屬都唔可以續，如果唔係就係賣國

啱呀 鬥紅啦

第一次撐牙ann

蔣議員既潛台詞係官員家屬繼續拿BNO冇問題

撐ann姐
比條狗有bno既list佢
等佢去做野

支持釋法
所有官員及其親屬持雙重國藉即違反國安法!

支持, 唔止本人, 配偶都唔應該取

終於講人話

我第一次咁支持元秋講嘅野
幾時實行呀喂
爽手啦屌你老母

不如每個拎BNO的警察及其家屬的資料可以轉交MI6，FBI同中國國安部。

咁咪睇下敢唔敢續囉。

既往必究。

民建聯自己35＋

呢鑊真係要撐ann 姐

家人都唔應該續啦
狗嫂

成班家人有晒BC啦仲BNO

Ann姐係真心㗎

ANN姐!

人生第一次撐你

鬥紅

屌終於講人話

好仆街
但我鐘意

null

佢下屈唔選喇，依幾個月佢都收左火

Ann Doctor

ann姐成世人講得最岩既一句說話

岩啊

今次撐你呀

首次覺得蔣議員有腦 支持

官員用BC，邊個同你用BNO

咁樣英藉D黑警喺咪要放棄英藉？

冇難道
最小投比民建聯一定可以落實到

及其家屬

Ann姐講得好岩

扺ann姐拎票后
真心愛國

連登仔不嬲都是其是非其非
就算ann姐係獻世派
佢講嘅嘢有道理
大家都會支持

真藍香港人

即係自己地方 discriminate minorities囉
仲拎出黎講

平等權利？連命都可能無

支持蔣元秋議員

根本公務員都應該放棄BNO

唔單止唔好續，更應該取消BNO身份，而且係主要官員、所有警員的家人都要，免到被外國勢力滲透

帶隊拉國旗支持元秋議員！

ann姐真心膠唔係扮

Of course

support

邊個官員仲係拎外國passport嘅即係反中亂港

第一次講岩野
林鄭全家英國護照 建議立即返回祖國 免惹人懷疑內心對祖國的忠誠
仲有啲咩高官膠官 自己既外藉護照又好BNO又好 全部都要撕爛佢啦

G持!!

打從內心buy佢呀今次

好波

准

要求立公務員國籍法
公務員不可續期bno否則即屬違法

Ann姐呢鋪我撐妳呀

推！支持！

唔續期無意義，入紙退藉先有意義

同埋點解只女警員先要咁做？

ANN姐

第一次支持民賤聯

獎勵雲

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

真，警員為表忠誠勇毅應該將bno上交中央

今次我撐你，講過就係ga la

直頭唔應該有外國護照

嗱，蔣同志，今次就撐你啦

正如聶德權局長所講，公務員係擁有兩個身份，所以應該要向國家絕對效忠，不應持有中國籍以外的國籍或旅遊證件，而呢個行為係應該要包括其直系親屬

難得一次聽得咁順耳

Ann姐我今次就撐你啦

Ann姐好耐冇講過人話

ann姐有sense呀

支持Ann 姐做下任特首，香港再出發

改洋名 拉！

終於嚟啦
文革內鬥開始
下一步全港公務員

制裁近了
當然要抆多d人落水

Ann姐 英明
黨萬歲

議員呢？

全部改番有中國特色嘅名
小虎小娟

冇見一排，蔣議員既智慧又高左

真心愛党

點解只係執行國安法既警員唔係全部警員

咪就係
又係黑警話佢地可以執所有法

去盡啲啦，官員同警員只可以攞特區護照，並且由政府保管，出國既時候向政府申請

Ann 姐今朝蒸哂D口罩未?!?!

第一次覺得佢有point

支持ann姐！

呢鋪我撐你呀

Ann姐終於講番句公道說話

Ann姐 點解唔包埋議員既喂

支持官員同警員成家都唔好攞 做個勇敢的中国人啊

佢覺醒啦!! 終於用返個腦

今鋪我就撐Ann姐嗱

好多國家既國安人員直頭要收起本護照唔比出境， 出境要國安批同埋唔可以去敵對國家
退休/唔撈都要再等十年先比出境。

點解唔學？

鬥藍

應該攞中國護照

最好真係咁有骨氣唔好續啦

唯一一次支持ann姐

議員唔係公務員嗎

藍絲都唔應該續BNO，如果唔係點表忠

Ann姐家族有無其他國籍？

禁止埋佢地出境先有用架，ANN姐

第一次咁認同佢講嘅野

佢玩埋今個月就唔玩啦可能會送埋班黨友一程

第一次認同畜牲講嘅野

講得啱呀

認同

不反了

美國綠卡都只係 "一件物件"

同意
包括家屬

蔣麗芸議員終於講d有用既說話

本人表示同意

嘩屌！第一次咁撚認同ann姐

Ann姐英明
愛國愛黨唔可以擁有其他國籍
生於中國死於中國

ann姐唔駛用小號自like
我地比手指公你

支持立法禁止政府官員 警察同家屬持有bno

支持Ann姐
IN Ann姐 we trust

擁抱大灣區

支持ann姐選立法會

好多市民向我反映 警察 高官 及其家屬都唔應該有中國以外既國籍

ann 姐好嘢，抵我哋送個指公比你

宣誓時有BNO即刻DQ?

唔好傻啦 你估班狗會為中共賣命咩

直接要佢哋取消左BNO啦

成世人講得最岩就係今次

包括埋家屬啊!

推

ANN姐萬歲

幾時都話Ann姐係建制派嘅典範

拿呢d就真愛國啦

第一次支持佢

跟本所有公務員都唔可以有外國護照

直頭要簽份 declaration，如過某個時期被發現持其他國籍護照，革職查辦

啱呀，所以唔應該唔續BNO，而係主動向英國申請取消BNO

有無片

ann姐今次真係言之有墨

第一次支持建制派

快啲立法禁止公職人員持有bno

全力支持
我偶像

支持Ann姐！
家屬都唔可以有！（e.g.狗嫂）

ann姐真愛國
邊個藍屍/黑警續bno即刻舉報

蔣麗芸終於生性病母陪感安慰

其他護照國藉都唔應該有

今次唔屌你！！

十卜

官員同警員
一人簽一份文件比英國
表明簽署人同子女都唔希望擁有BNO

外國 passport 都唔可以

第一次撐佢

Support Ann Chiang

坐監啦直頭 隨時外國間諜黎

Ann 姐係真心愛國

唔似得某d人，仔女全部外國國籍但又出來屌人

愛國請分享

Ann 姐最強

G持Ann姐

走去續就死全家

全部公務員都唔應該續

真係講得好好呀,唔止BNO,作為官員同警員唔應該持有其他國家護照,再上一級既家屬都唔可以持有,以示對中央政府既忠心

絕對正確

但隨時可以攞過

有回鄉卡咪夠用囉,祖國大好河山,仲要BNO? 祟洋媚外既漢奸

續期嘅官員同警察都係叛國

我認為問責官員，首長級公務員，行政會議成員以及所有警務人員
佢地同佢地既直係家屬都只可以持有特區護照

如果你係首長級公務員，你係制定政策的官員
但你屋企人有其他國藉，甚至曾經向其他國家宣誓效忠
咁你仲點可以確保不受外國的勢力干預?

中央送左份咁大的禮物
你做多少少係非常合理

ANN 姐講得好岩

難得支持佢

其實大陸唔會比，作為維穩機器，係唔會容許你有異心

試諗下，警隊同啲官咁高人工就係包埋呢啲

好啦 唔計較佢之前叫人蒸口罩啦咁

呢鋪我就撐你啦ann姐

真, 所以公墓員都唔應該有中國以外既國藉

不嬲都撐Ann姐

最簡單既嘢偏偏冇人做

支持
睇唔起國家？

佢有冇第本護照

佢真係蠢唔係扮

支持元秋

要大大力支持

白衫狗

邊個續邊個就係港獨份子

arm ar

官員 警察及其家屬都唔應該持有啦 想賺中共錢養外國人？ 想叛國？

就算有都要放棄

Ann姐鬧得我好啱

回力鏢
官員或者其家人都唔應該有外國國籍

元秋講得岩wo
一個執行國安法人員 持有BNO
起左個帶頭作用 - 隨時作移民準備
即係分裂緊國家？
香港係中國一部分 不指是土地 包括人
而執行者警員自己都唔愛國 準備走
叫人點信服？
執法者及其家屬持有BNO
(執法者都驚 普通市民 唔通 唔驚？）
算唔算煽動 高質香港人 離開香港
分裂香港？

第一次咁支持元秋

推上國際

強烈要求三萬黑警一齊剪BNO

終於講返句人話
支持你呀Ann姐

林鄭屋企人點算

我哋都係中國人
邊個有外國護照 就係叛國

仲有佢地啲屋企人呢
Ann姐請全力爭取

應該學上面咁
任何官員同公務員沒收passport
要用就申請

我哋都係中國人
邊個有外國護照 就係涉嫌勾結外國勢力
犯了國安法中的叛國/顛覆政權罪
唔立即取消 就係意圖或策劃/有實際行動叛國

至愛嘅藍屍KOL

牙Ann今次我撐你

有外國護照即係間碟

以後邊個仲夠膽叫Ann姐講少啲無用嘅說

第一次撐元秋

終於講返句人話，大力支持

直情直係親屬都唔可以有

精神！！！

第一次覺得佢講野 正常

有道理

唔止BNO, BC都應該要放棄啦屌你老母

呢鋪我撐ANN姐

支持官員警員及其家屬都唔應該續BNO

嘩第一次咁認同佢講野

Ann姐做咗咁耐議員終於講到一句有用嘅說話
唔洗再比老鼠成寸

真呀，麻煩大家FB開個group，舉報持BNO警員，驚有外國間諜滲透警隊

支柱ANN姐，好小有咁支持ANN講既野

點解冇人入紙申請遊行?
主題係支持國安法
內容就係要求所有香港公務員同直系親屬放棄所有外國護照 以表忠誠

點樣可以幫到ann 姐？ 搞個遊行請願信之類？
我實著住紅衫拎國旗撐Ann 姐

贊成

根本就唔應該有

嘩屌.jpg

講嘢有啲道理

「你繼續攞，你內心意圖為何呢？」

推比林鄭先啦 成家外國勢力

Ann姐成世人做過最清醒嘅舉動

元秋今次講野終於似返個人

我都諗緊，有bno又點，班狗語言能力又低，又無工作能力，個底又花，去到可以做乜

立法會我全家都一定投你架 ann姐 支持民主建港!!!!!!!!!!!!! 我愛民建聯呀屌

仲有唔應該去外國讀書

支持ann 姐

佢爭取成功就抵攞我一票

成班高官有BC 啦，叫佢地cancel la

今鋪撐硬Ann姐

重有父母仔女祖宗十八代

直頭可以當係間諜啦 應該以叛國起訴

ann姐推動取消雙重國籍 做真中國香港人

ann 姐好波

終於正常一次

push

Ann姐愛國第一人

難得認同

Ann b😘

蔣麗芸議員，我建議你考慮少啲講啲冇乜用嘅說話，尤其是你個咪，好刺耳。

N姐好波

我個人就好中肯既 今次ann姐講得啱就要比個like

德政

Ann姐手足黎

支持ANN姐
公務員所有親屬都要放棄外國國藉
否則視為分裂國家

Ann姐雖然係ON9 但至少係真心膠
點都好過啲賣港賊賣港求榮

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

快啲做 唔好得個講字

支持ann姐,要上交護照

要清除所有港英餘孽

今舖支持Ann姐

多謝Ann姐支持Ann姐

支持Ann姐，果然係蔣公後族

拎外國護照既官員先最似間諜

岩

英人欺人太甚，要全面抵制英人，所有官員和警察係絕對有責任表忠支持我國支持中共，放棄英人 BC 和 BNO 是真正表忠的做法！

Ann如果可以成功爭取 立會投你一票

唔會續BNO但會續BC

今鋪撐Ann 姐

明明係靠父幹仲話平等權利發展
佢唔係以為自己真係有實力掛

全港票投ann姐
建制強勢回歸靠晒妳

估唔到有生之年竟然會支拎民建聯講既野

唯一一次撐蔣麗芸

We connect

Ann姐是真心愛國的

蔣麗雲係真正愛國愛港既社會賢達
咁好既主張一定要支持

元秋姐今次識嘢喎
知道啲人無退路
先至會全心全意做好件事

秋姐

呢次真心認同蔣議員

totally agree with her

港官家人須放棄外國國籍

直頭全家都唔應該有

做得好！

公墓園呢？

外國護照都唔應有啦，最好香港護照都放棄拎番中華人民共和國護照

支持鬥紅！三代之內不得持有外國勢力護照！

其實係

今鋪撐Ann姐